梁卓偉有人唔做要做狗 香港有咩事你同班狗官都係千古罪人

唔好以為公開呼籲左帶口罩就可以暪天過海
你用你嘅科學解釋瑞士芝士都唔肯講封關有用
你同班狗官求神拜佛香港無事，否則你就可以加入佢地呢個大家庭一齊要受制裁

佢 擺明幫政府

祝梁卓偉瀨嘢死全家

佢個張咀臉 講嘢半中半英拋書包真係好撚7黑人憎

我一直屌過，大家有冇留意當年所謂"抗疫英雄"坐冷氣房死唔去個班犬儒，做晒高級共狗上晒好多大佬位，院長焗長校長總之獻世KOL呢？？？

好多人講過，當年SARS好可能只係一場共狗急速搶走香港話事權嘅生化戰！！！！